［改名撐Trump] 一個簡單支持Trump嘅方法

由於有啲鬼佬上到連登以為呢度啲人係撐Biden
甚至喺某啲左膠擅自代表香港人係奚落 Trump
所以喺度邀請大家用最簡單嘅方法
令其他人知道Hong Kongers Stand with Trump

參加方法：
喺名前面/後面加（MAGA) 再轉做紅字

例如我叫 陳大文
就變做（MAGA)陳大文
記得轉做紅字

除咗改名 仲可以上 Trump 網站課金支持佢

👆上去課金，Trump 有個”We Need to Fight Back” 網站，快！要Trump 幫香港，香港人都要撐返佢！

大把court case 嚟緊，Trump 唔放棄，我哋都唔好放棄！

Maga maga fire

課金唔係要美國人先得咩？

係 sor

玩咗幾個月撐拜登，你估真係玩？
擺明做緊野，雖然有人真係玩

打國際線從來都唔在於邊個係總統，而係啲議員
當初trump兩次出聲講相信香港會同習近平自己解決問題唔理香港又扮睇唔到
係嗰啲同僚逼佢反共唔關trump事
而家就係要國際線迫Biden 啲同僚都一齊反先會贏，而唔係迷戀trump

拜登根本就收中共嘅錢。請問點迫佢幫香港人呢？

真正重要係佢做過啲乜囉
係咪睇唔到佢治下嘅美國點樣同中國脫勾
同台灣建交？
民主黨做過啲乜你唔睇吓之前奧巴馬點樣回應香港抗爭？

Fight for justice, stand with Trump and HK

#hkerstandwithTrump

有冇人有呢條片

唔記得密碼改唔到名